唔小心開左冷氣錯手殺撚左隻北極熊

呢個世界又少左隻lu
不過真係好撚熱

今日真係熱到痴線 但我忍手冇開冷氣 救番你隻北極熊

北極熊：畀我死啦仆街

唔需要忍架啦手起刀落一日一隻北極熊

北極熊：嗚嗚 屋企又愈黎愈細 你班闔家剷仲要殺撚埋我

沉日都頂到
今晚頂唔順
開左